苟姑娘比人破左處啦！我唔想做人啦！😭😭😭

屌你老母綠洋漢

肥鳩

一早破左啦

收嗲啦五毛狗

認命啦

著褲城唔識食，娶隻G返黎真係抵撚死